router選購問題

買r7000定ac68u好？

又開去google下成10幾頁都係呢啲post

就係google原都揀唔到先開po問

我會簡R7000

唔好買支國牌子就得

3年前 又係R7000 AC68U
3年後 又係 R7000 AC68U

其實硬件上差唔得幾多
只不過一個直立一個橫放

又平 又夠用 點解要比多D錢買D暫時未普及既野

原來已經3年?

正常，硬件台即係router台

黎黎去去都係問1000m用咩router好 1000筆直邊隻router好
習慣左睇到標題已經唔會㩒入去